90後 Whatsapp閒聊群 收人

歡迎各位巴絲入黎9up吹下水
理性討論
禁深潛 狗公 娘娘入群
禁5p符號 多日唔上水會踢

收夠人就會轉link

仲收緊人

歡迎入

歡迎活躍巴絲入谷

仲有無得入啊巴打